歐日合作簽署基建的協定，無視中國新絲路計劃

歐美日同盟近了，中國應當悔改

Japanese Prime Minister Shinzo Abe and European Commission chief Jean-Claude Juncker inked the accord to coordinate infrastructure, transport and digital projects connecting Europe and Asia.

到時日本可能有鐵路直到歐洲

A 404 ERROR OCCURRED
Page not found. ?

食晒啲一帶一路基建

非洲d 搵路到錢既基建留返比大陸